唔好打記者同救護員

我係P牌，預左俾人屌

我唔係想割席
但我希望各位唔好因為衝動或者有不滿而走去攻擊記者同救護員

如果有人咁做，麻煩拉一拉開佢，就當係保護手足唔受傷害，佢都係繼續嘗試去攻擊的話，咁佢就一定唔係同路人，只係黎搞事

（假記者另計，麻煩打多兩野）

推